冇得係銅鑼灣同天后出嘅應該去搵狗鐵要求退飛

商品說明條例呀屌你老母

推

還錢呀

退飛呀 回水呀

退飛

俾咁多錢去唔到目的地 我搭嚟把撚呀

回水啦屌你老母

退飛呀

唔洗錢搭車呀

我荃灣過去灣仔一蚊都唔洗

唔洗錢呀

推呀 搵客戶服務退錢呀